俾你搵咁多錢又有咩意思?

細細個窮撚一個，同同學踢波對鞋着到周星馳少林足球咁都仲繼續着住一齊踢，俾人笑到習慣曬。讀書成績又差，坐自己旁邊嘅女神班長眼尾都唔望自己一下。
直到大咗之後憑藉自己努力入咗三大神科。而家做左專業人士。月收六位數字。

但咁又點?

自己根本一啲都唔幸福。身邊都係充斥住一班臭閪拜金港女。個閪邊比人屌撚都反曬都厚住面皮咁埋你身。

女神班長算係自己童年最後嘅遺憾。但已經喺三年前嫁咗比個有錢佬。而家仲生埋小朋友，就算見翻都唔會有結果。

想當年一齊踢波笑鳩自己嘅『兄弟』都係有事先搵你，無事夏迎春

唉，到底有冇人明啊！！

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

做專業人士都咁得閒開埋d叫春post

你俾晒啲錢我就明

利申：死窮撚

你自己on9姐，怪咩人
窮果時唔溝女，依家就叫春，笑死人咩

唔要你啲錢

但可唔可以跟你搵食呀

我明呀 樓都供完 月入6位數 咪又係得唔到幸福

收皮啦 真係月入六位數既 識享受生活 晚晚多姿多彩 唔會上黎連登咁撚on9囉

沒事巴打 有連登仔陪你咪得lor

計埋少數點後2個零